# README #

Zebra Lab base theme for developers.

### Установка ###

* Скопировать тему в папку themes/custom
* Переименовать файлы: themename.breakpoints.yml,  themename.info.yml,   themename.theme   - где “ themename” - название темы.
* Переименовать название темы внутри перечисленных выше файлов (название темы с Большой буквы)
* Заменить скриншот темы на актуальный
* Заменить логотип темы на актуальный в формате SVG
* Перейти в папку /themename/app/img/favicon/ и закачать актуальный фавикон
* Удалить файл composer.json в папке темы, если он существует
* Удалить папку Git и файл README в папке новой темы
* Удалить базовую тему на основе которой предопределили новую из composer.json и запустить composer up (через консоль)

